全民習慣帶背囊

狗鍾意查帶背囊既人
令好多手足未做野就捉左
平民既又分散唔到注意力
所以要全民習慣帶背囊